好撚開心,個港豬朋友比公司炒咗,老公就搵小咗好多,終於叫春,之前重叫人信政府

半年來重係飲飲食食show自己個叻叻仔
成日講有咩冷靜同政府傾信政府
佢自己返parttime岩岩好就到個仔返學
而老公揸貨車
之前排隊買口罩話排到想喊已經比人抽水

點知武漢肺炎個仔唔駛返學無人湊就成日返唔到工
成日唔返到下今日比人cut埋

今日話忍唔住喊問個政府做咩
完全幫唔到佢地又抗唔到疫
問要等到幾時

家下留言幾個人叫佢冷靜d信政府

真心唔鍾意佢多過藍絲
即時買盒雪糕蛋糕返屋企開心下

抵死

對呢啲人唔使同情，用藍屍口吻大大力恥笑佢，等佢知道自己以前幾咁弱智就啱。

呢類人頭豬唔訓入棺材都唔知驚

即刻留個言話有黨係度駛撚驚咩，係咪反政府搞事唔愛國

紫青爸

真心開心
睇住終於燒埋佢

之前已經想報鳩佢地申請公屋
不過老婆唔比太仆街

家下終於到佢

真係成個fd係佢個個星期平衡時空post帶個仔去玩，個仔幾型仔

block左佢一掛
岩岩whatapps有朋友cap圖即時去比個like

post facebook please

心很涼

岩呀俾條link黎
一齊入去叫佢信政府

都好啦，燒到埋自己仲會喊下話下政府都好，有啲人燒到埋自己都係話啲病毒係美國佬整出黎，想殺華人，白人基因會無事

啲白痴藍絲算啦
唔好曬時間喺佢身上

咁又唔好

我覺得幾好笑架呢班人，
當初我開始戴口罩佢地覺得唔洗咁誇張，
新年前叫佢買定啲佢無買話屋企有一盒(一家3口分)
到最後無口罩就話出面賣得好貴...
大人大姐兒童口罩都載住先...

我由2月聽到佢個個星期都話好快可以復課...

真係可以由頭錯到尾...

係 1月頭已經聽連登仔講買定Amazon 400個
叫人買無人show我
到第一個確疹時叫朋友買定隊d
佢走去買兩盒算
屌到佢反皮先買多兩盒
過一排先話好在我屌佢

港豬=藍絲

應該同佢講，冇咗份工唔緊要，你還有党呀

g持

紫青爸 你咁樣會唔會俾老婆罵

抵死
最鐘意幸災樂禍